Haar neef is voorgegaan zijn toespraak met een plechtige buiging en hoewel ze er geen woord van kon horen het voelde alsof ze alles hoorde, en zag in de beweging van zijn lippen de woorden 'verontschuldiging', 'Hunsford' en 'Lady Catherine de Bourgh'.
